\section{Organizational dimension}

[PARLER ES AS TIA]
[PARLER THE PLC ET APPLICATION]
[PARLER DE ENVIRONNEMENT DE TRAVAAIILE BDI temps de compil]
[PARLER DE TIMELINE]
[PARLER REUNOIN]
[PARLER Des different plcs et target]



[parler choix spinlock =! variable]
[talk about ]